如果楊過當年無被人斬斷隻手

今日成就會有幾高

都係唔夠我打

點解金鏞寫到呢對男女主角咁慘
但我buy

今日應該可以出到七旋斬

邊有咁多如果

可以雙手打丁

不嬲可以 加埋小龍女隻手

郭襄隻手

會同郭芙結婚，之後死係襄陽

無比個死港女斬手 就未必遇到鵰兄 未必學到玄鐵劍法。成就未必高過依家 可能連姑姑都救唔到

留名

主角光環
就算佢食屎都一定係食得最有型個位

如果無斷手既話...楊過頂龍淨返棚骨

如果楊過當年無被人斬斷隻手 今年幾多歲?

訓撚醒未？ 今日都就2017年啦，有冇斷手都係得返副骨

屌

起碼有副全屍

秒

有兩隻手就可以左青龍右咸書
即係唔會跳崖 姑姑會喺下面悶到精神病